大家比個機會早洩

佢過黎lihkg啦

不了 唔想見到佢

智力咁低，不了